3081,黃金價值，買十手好唔好？

點睇

好

解釋

？